懷疑我男朋友係基。。。

話說識咗個男仔無耐
佢初時都好熱情
之後都成日係佢朋友家人面前介紹我，提起我
咁開始咗都唔會好似初時咁熱烈都理解嘅

不過下星期嘅情人節
佢好似無咗回事
最近佢開始咗行山嘅習慣，
平時都唔做運動嘅佢，個個星期仲去同一個男仔跑山
嗰個男仔嘅ig我都見過，好多騷肌相
佢又話下星期日約咗佢去野外露營
我心諗點解佢竟然約咗個男仔單獨過夜，仲要揀情人節

究竟佢當我係咩? 係咪想掩人耳目佢嘅性取向咋? 我好驚呀

可唔可以分享嗰個男仔嘅ig

人地無做錯咩
唔想公開人地ig咁賤

你只有打飛機

你條仔真幸福

想睇ig

都係，又有我錫佢，佢男仔朋友又錫佢

俾我都揀佢啦 你咁撚肥

我好瘦
佢仲肥過我

我無9的

又可以玩69 又可以屌閪

佢會唔會係bi

你唔係賤開架咩

3p

跑山大隻仔, 正常男人都心動啦
唔關gay唔gay事喎

無圖無得討論

圖呢？

好唔開心

好過我男朋友要睇iu扑野先射得出。。。

應該係雙性戀

非假膠。。。。

我都係

行上斷背山

我唔介意，但你唔好一腳踏兩船

不如分享下佢地兩個ig個following list
我一睇就知

聽過同性戀既人會搵個異性戀對象掩飾扮野
然後暗啞底繼續同同性果個交往
覺得好慘
希望樓主唔係咁既情況

樓豬好慘
自己都未試過同男朋友野外露出
就益咗大隻仔先

喂樓豬唔好理條仔先
老老實實連登係咪有人暗戀你？
次次入你po都秒負一個

又係你而隻飲食台臭雞

小心佢3月中話有咗，跟住賴係你搞大佢個肚...

你老母一路煮飯一路做雞臭大你

2月15日就有結果
你唔駛急

作為gay佬，我100%肯定佢係gay

我只喜歡佢

你做咩好地地話人臭雞?

你老母因為你大食先要做雞搵錢養你，食到你咁撚肥

當你係臨時演員

咁你想唔想畀嗰個男仔屌先
將心比心啦

人地做第3者喎

圖呢

兄弟行山好閒啫

差啲睇錯

Friend: 今日咁開心 你都飲少少啦

屌唔講唔覺
你心邪

到時樓豬多個男朋友
3p fat fat

男bi最愛男人
你會唔會考慮放手俾佢自由飛

你試吓跟蹤佢上山

俾個屎眼佢屌囉

+1
俾大家睇下條友係咪gay 都好

舉唔舉美國旗

遮樣放上嚟幫你睇下

原來係執人口水尾嘅垃撚圾

樓主係男人
而樓主懷疑男朋友係唔係基

我都懷疑我男朋友係gay

有無諗過係你自己魅力連個男人都不如

同妻
仲結埋婚生埋仔都有

你老母做雞同你係肥西都係事實點會係執口水尾？係執都唔執你條自稱瘦左既死肥西啦

BI?

痴撚線，你自己聊交嗌先

聊交嗌同佢係自爆肥西有乜關聯？

咪即係出軌 只不過對象係同性

齊人之福，人生贏家

咁佢自己話自己肥又點
你又鬧我臭雞先啦

自爆肥西係講佢影到自己反光先比人話肥西

hehe才是真愛

兩個男人去camping 一定係gay
四野寂靜無人
唯我倆愛如火

好似唔信佢咁

hehe

gay嘅通常都好靚仔

野外露出

斷背山咁 上山放羊

感建分

唔會

如果係真嘅話咁點先

佢依家邊比我屌屎忽 邊睇緊呢個post

叔叔

你係咪想打「男朋友仔」

同佢分手，跟我啦
利申 非gay

好似電影橋段， Julianne Moore 帶他老公睇醫生治療gay
你都算好彩，没看到俩男kiss

識左男仔扮開始左，再屈人基 好基既Post 吃不到的葡萄

想識你男朋友

情人節緊係同情人一齊過

樓主你要快啲 救翻你條仔 恐怕最後會變成咁

分手 識過個！

你條仔同人野裸呀

你會點過? 你諗定你女友諗

一齊諗

記住俾啲心思
女仔一定會欣賞呢啲野

有冇同你扑過野

通常一個表面上好反LGBT
實際上係掩飾自己係同性戀事實

其實你講呢啲嘢真係激我唔到架喎
慳返啖氣啦傻仔

撩男朋友屎窟佢會扯旗

Gay

我屌你肥西係為自己爽唔係為刺激你，肥西果然全部都自視過高

識玩一定係前後一齊爽

樓主之前先開po問過點練胸肌，極可能係派膠

邊有問胸肌
最多問肌肉

3P有冇得諗?
2穴同時

分手吧

「最近佢開始咗行山嘅習慣，
平時都唔做運動嘅佢，個個星期仲去同一個男仔跑山
嗰個男仔嘅ig我都見過，好多騷肌相
佢又話下星期日約咗佢去野外露營
我心諗點解佢竟然約咗個男仔單獨過夜，仲要揀情人節」

極大可能係基，你不如同佢好好坦誠下好啲，我怕你只會淪為佢掩飾自己係基嘅陪襯品

雙性戀都得姐

會唔會係樓主太短

喺香港好少

3P 到時又多左幾個穴

第一張 奶對波都奶幾日

結埋婚 生埋仔都會架~ 你地有睇叔叔架可?

樓豬會響兩條仔69果陣 響格離ON99咁罰企~ 完全搵唔到位入

好兄弟都最多一齊食下朱古力㗎啫
唔好諗埋一面啦

呢個情況
可以去奶/挖其中一個屎眼
同埋按壓佢地屎眼-春袋中間嗰個位

挖屎眼

最尾張圖我係咪睇錯啲嘢

香港幾多人有女 但出去搵仔搞野。。
咪傻啦

仲要揀情人節
其實真係好唔對路

但係你男朋友只喜歡...

龜頭外露
bam

兜口兜面問佢佢係唔會認
因為佢已經打算攞你來做掩飾
但你可以響佢面前俾啲男人鹹濕相佢
睇吓佢有冇生理反應

小心你條仔係街漏屎水

你再扮女人我打到你仆街

Po左你條仔條仔既ig先講

有時見得女仔多都想轉下對象

你地心邪

真唔真

索性全職做煙幕，叫佢地兩個養你

睇左你個名做 撩屎眼好爽

3p，你男朋友插你，佢男朋友插你男朋友

改呢個名都唔錯wo

屌！你三個互插咪得囉

當住佢面同我攪一次睇下佢有乜反應就知

gay test

仲唔強姦佢

sad for you
不過如果confirmed基就
放飛佢啦

你join埋佢哋咪得
咁咪可以有兩個男朋友
大家都係互相相愛
諗起都開心

樓主你都未答人問題
咁你地平時性生活係點
你有愉快嗎？

波大過你 屎弗又挺過你 係人都識揀

3p啦

樓主係肥閪？